聲優愛好 [7]另一位神 巽悠衣子

本名 巽 悠衣子
暱稱 :ゆいこ、ゆっこ、たつみん、たっつん、ゆいぴょん、ゆっころ、送りバント巽、GOD、亞神
生日 1987年9月17日
星座 處女座
年齡 29歲
血型 O
身高 154cm
出身地區 日本大阪府
所屬公司 I'm Enterprise
出道角色 住之江理香《親吻姐姐》
代表角色 住之江理香《親吻姐姐》

經歷
大阪府出身，其後在奈良縣就讀中學。
大學入學時同時進入聲優養成所。
1年後入讀日本播音演技研究所大阪校，其後加入I'm Enterprise，出演OAD動畫《親吻姐姐》的住之江理香，聲優出道。
2009年，移居到東京都。同時也將在籍的養成所移籍到了東京校。
2010年，同時畢業於日本播音演技研究所與大學。
人物
關係良好的聲優有竹達彩奈、金元壽子、山本希望、大橋彩香。
軼事
畢業於法學院，據考證可能是大阪市立大學。
曾經當過家庭教師，在類似中國統一高考的中心考試中英語拿了200分滿分。
大學期間出於工作需要來往於大阪和東京之間，後來提前修完了畢業所需學分並上京。
與佐倉綾音、佳村遙等並列I'm Enterprise的巨乳陣營。
—————————————————才女與殘念的分界線—————————————————————
很喜歡吃麵包，此外可樂餅等油炸食品也很喜歡。在參加某次活動前的自助餐中吃了十四個麵包+吐司+烙餅，活動途中旁邊的後輩說「剛才太緊張了完全吃不下」，尷尬地附和道「唔，嗯」。
自稱吃火鍋時就算已經120分飽了，還是會堅持把剩下的吃完達到150分飽。
以為鼴鼠是和龍一樣的現實中不存在的空想生物。（通稱もぐら事件）
在你畫我猜環節中被要求畫鯱（日本一種虎頭魚身的神話生物）結果畫出一個誰都看不懂的東西並導致雨宮天顏藝。（通稱鯱事件）
出於某種緣故以為海膽是結在樹上的。（通稱ウニ事件，以上統稱ゆっこ三大事件）
喜歡在夜晚一個人盪鞦韆。
經常為自己的退休生活感到擔憂，為此曾在麥當勞打工。
積極購買年末重磅彩票，曾宣言假如中了頭獎就去隱居。
《干支魂》生放送第17彈，明明不是第一次生放送卻忘記開麥克風。
擁有極其強大的天然及賣傻能力，缺乏諸多常識，在和大橋彩香搭檔的廣播《あどりぶ》中把向來擔任裝傻的hego親逼成吐槽役。但不可否認的是隨着《あどりぶ》的磨鍊即興演出能力有所提高。
自稱思考消極，時不時陷入哲學（正經）的思緒之中，在Sea Side Communications的例行活動SSSF2015夜場中冷不丁開始討論世界上是否存在無償的愛，對親情和友情的無償性提出了質疑。之後數次被拿來玩梗，例如個人生放送《巽悠衣子の「下も向いて步こう＼(^o^)／」》的有料部分官方名稱為「有償的巽悠衣子」，在東京大學駒場祭的活動名稱為「無償的talk show」。
日語水平簡直讓人懷疑有沒有謊報學歷，在廣播及生放送中讀錯字、用錯詞、咬舌頭堪稱家常便飯。詞彙量匱乏，經常用一些奇妙的擬聲詞表達心情（シュッ）。似乎有遇到不會讀的詞總之當作音讀的傾向，例如將手延素麵（てのべそうめん）讀成しゅえんすめん。
《干支魂》生放送第9彈的「激熱採訪」環節中，飾演前棒球選手現人氣聲優巽悠衣子並全程引起爆笑。其中被問到「至今以來最中意的他人的讚詞」時回答「送りバント巽」。（送りバント指棒球中的犧牲打，打者以自己出局為代價將跑者送至下一壘，即放棄自己的表現機會提高團隊勝率的一種戰術。該即興？發言結合上下文令人捧腹的同時與ゆっこ的聲優生涯有着一定的契合度，逗逼中飄蕩着一絲哀傷）
《干支魂》生放送第11彈，繼上回即興表演大受好評後又飾演神（GOD），再度名垂青史。
在魔劣廣播最終回中，雨宮天問ゆっこ她既然是法學院出身，莫非實際上絕頂聰明，迄今為止的裝傻和天然全都是為了控制對話節奏、豐富節目效果而計算好的，本人回答說雖然沒那麼聰明，當初剛出道時確實想過營造高智商女聲優的形象，此時隔壁的工作人員笑抽。
由於ゆっこ的笨蛋·天然·裝傻發言實在太多，無法盡數列舉，有粉絲專門開設了整理其笨蛋發言的推特。
亦因此被稱為亞神,而巧合地悠衣子跟唯一神是同一天生日

留名

追聲優之必備網址
「聲研社」(高登巴打開嘅)

女聲優twitter

男聲優twitter

支持好女仔
「佐倉綾音 Unofficial Fanpage」

「大西沙織 Unofficial」

「東山奈央Unofficial Fanpage」

抖S

不過我都覺得咁好條件既女仔應該有男朋友架喇...
如果千夏明知愛衣有男朋友但推愛衣醬菜單比唯一神...咁唯一神都幾慘

記得以前有一個說法，當玩毒撚咁玩

以常識判斷黎講成數低
第一無必要
第二聲優界圈子始終小，不安好心的事一傳開好快知
第三正常男朋友會唔會放女友比人玩曖昧玩咁耐先？

唉...雖然睇落唔似....
但自己同樣身為毒撚對於比女仔咁玩真係身同感受

3 日本人 思考方式唔同我地

真當然最好，但唔可以太沉迷

大西同佐倉私底下會唔會不仲

第三個點我諗起MAMO 同澤城...

應該唔會

大西同人不和 ,想象不能

3依點好難講喎
作為半個藝能人
用黎sell野有咩咁出奇
得罪講句如果佢咁樣玩曖昧叫做大件事既
啲明星唔洗怕kiss戲啦
我個人黎睇佢地兩個多數都係FF架啫
得閒有藥食下咪算
理得佢係咪真

日本人咁假
你點估到佢啫

信唔信，信幾多都係一己之見
冇所謂啦

其實自己開心咪得 真相邊個care

留名
其實協會人大概兩年前係貼吧大本營都已經集體打定左心理準備會係小山邊境翻版

無聊睇完笑下咪算

between有無人有松岡餐廳個銷量榜

小山邊境，兩個仲係唔知點

邊有咁多童話丫講真

以前應該唔係不仲
只係無共同話題

依家應該唔差

大西係一個睇得開既人（又或者係擅長忍耐的朋友）
去到不和的話，一定是對方不好
佐倉應該也不會做到這個地步

可以相信童話，不過唔好沉迷

大西有話過自己交友系『廣而淺』
而且本身性格都幾直爽
其實吾太適合藝能界既社交習性

協會一兩年前有個講法。松岡之所以有甘多男粉系因為其個人魅力，而其個人魅力源於fans對其內向性格既共鳴感。而同樣地，松岡既人際關係，以及催婚既本質，有一定程度系協會會員將自己代入左去松岡身上。

有講過 大家對佢好求其，不過自己好好認耐了

東山BB

正

百痴女神頭

音楽：人気女性声優・安野希世乃がFlyingDogからソロデビュー!!

真定假

4月1 信不信由你

真嘅話全特吧

講到好似真係識佢咁
笑撚死人咩

太過自high

吾系甘牙

與其話代入，不如話寄望
佢可以，咁我都可以

當年佢哋兩個玩到痴哂線
Mamo對澤城係隨傳隨到
然後澤城介紹mamo比父母認識
連細佬都好鍾意mamo
當然澤城結埋婚就冇再咁玩
不過宣佈結婚個日撞正係mamo生日，又有FF位

真係玩得太大，「不愉快的果實」

佢地真係玩得好勁....
不過咁樣都只係玩...所以而家睇個啲閃光彈都係笑下算

內田骨科另計

其實悠衣子係唔係讀書讀壞腦

急報：【移籍のお知らせ】

この度、４月１日をもちまして内山夕実は今までお世話になっておりました事務所アーツビジョンを離れ、大沢事務所に移籍する事になりました。
まだまだ未熟者ですが、
より一層精進して参りますので、今後も変わらぬご声援を頂けますと幸いです。どうぞ宜しくお願い致します。

竟然

仲要去大澤，怕唔夠多人

不倫

＃４月1日
btw 男主係未松岡

唔睇好

真心想睇，安野聖人惠真係贏哂搵任何一個藝能界黎做
仲有輩先同愛衣狂玩松岡，雖然有劇本松岡拍出黎應該好正常，但making一定爽死
然後得大西一個拍出黎係大西唔係eriri

好啦，FF完

一定勁好笑

大西扮eriri用雙馬尾攻擊松岡塊臉

去大澤搵香菜?

東京愛情故事

下個到佐倉

可能吹吹下
第二季特典可以玩集
好想睇愛衣扮很矮版學姐

想睇大西雙馬尾

寫信去さえラジ搞事

之前睇過大西雙馬尾

人生果期

開email時係canteen叫左出黎
好靚呀嗚呀

半年後，由於女主角身形變化過於頻繁
製作方宣布放棄拍攝

太現實了
不過如果二期bd全購特典係真人pv ,真係有得諗

本身已經一堆配角
過埋大澤可能連配角都r唔到
睇下就算魚香依家少野做到

可唔可以俾返依個神 我

大澤多人到麻雀枱都唔夠

一度懷疑神去左力威健身之類既地方 training

可能轉向做其他talent？

頭先物販見到幾個香港人
但係太怕醜唔敢相認

破音姫個特技

係咪排頭位果班

個素數袋超好用 即拆即用

係
唔通係巴打們？

lm

黑絲

事務所太早澄清左

買飛 睇戲 拜神

貼吧自爆了你

睇返聲優cos返自己個角色真係好正

4月16日的活動，將會邀請所有VIP門票的朋友，
2人一組，實踐小見川的健身特技，再向世界宣揚此嶄新健身路向！
距離活動日子漸近，大家記住要好好練習啦！
這麼破格的見面會福利，大家沒理由不參與吧？
4月16日約定大家向小見川表演仰臥起坐了！

水瀬いのり 終於出現了

ぴょんさん

人生第一次Live
原來咁很攰

雄馬走上個電台笑到死

想俾佢夾

幫人賣廣告先

我今日冇睇 睇左另一場 好輕鬆

把野

好想睇

藏有攻擊性武器

好似真咁

4月1就唔認
一去到2號就即刻公佈

其實玉米移大澤希望假

安濟係真人版同自己有對手戲，顏值屌打個女主角

有飛都唔睇

其賓好多聲優都好靚
如果D真人版搵聲優做就正

其實d真人版揾返cv吹替仲好
最少聲音還原

Radio work planet 熟肉

今次模仿南條

【熟肉】2017/3/28火曜unison年度最終期

【熟肉】Fate Project AJ2017 特别展區 生中繼 新情報發佈會

【JolFamily】RadioWork·Planet ~時鐘機關廣播~ 第1回

【自制字幕】加速世界評論音軌Blu-ray/DVD Vol.4

夏目友人帳第六季開播-神谷浩史特别專訪

【nico生放】TV動畫「銀之守墓人」最速先行上映會talk show部分生中繼

内田真礼とおはなししません？ #78(20170401)ゲスト内田雄馬

声優の面白名場面38 ほぼ女性声優SP5

SAO廣播特別回合集

Drama CD

【井口裕香】拼命的在對VR性騷擾

在想不到的現象大笑起来的花澤香菜

山本希望與猩猩戀愛一百天

冇飛啊
我睇今晚果場

真係好似

。

P吉

玉米個twitter 仲有更新

想睇takamina cos 馬場このみ

之前武道館叫唔叫cos左

cos 左啦

又食

神好似瘦左少少？

又肥返

黑絲祈

好正
梨衣熊

特別係介紹band隊成員果陣

女僕

意味深

50 0意味深

舔飛機

第一日同第二日流程差唔多
但係第二日唔知點解感動到喊

路人女主again #17熟肉

【自制字幕】【節選】梶裕貴的自言自語154&155 公錄日場&夜場

【自制字幕】ご注文はラジオですか？~請問您今天要来點廣播嗎？~#01

【自制字幕】妄想學生會廣播 第一期 第十五話

【熟肉】這個美術部有問題！這個映像特典大有問題！特典③

【自制字幕】LisAni NAVI 01 水瀨いのり部分

【内田骨科】不來和内田真禮聊天嗎？ 第78回生肉+Nico彈幕 (熊馬回)

尋日貼了nico link再貼多次

日野聰 vs 立花慎之介：国取り合戦ラジオ最終回映像

Re Creators 第0回 【水瀨祈】【小松未可子】【山下大輝】

kuma ...

rietion rietion 好正最尾係到叫佢名

有冇見到我地個花牌

唔知有冇大佬做內田最新個回RADIO呢

好似係有人做真扎說話但非常慢
不過呢期大概會係例外

內田骨科既熟肉應該唔怕冇人做...

2017年4月1日付で石原夏織（いしはら かおり）がスタイルキューブ所属となりました。

返老家

下期毛衣飲幾時做

いつも応援して下さる皆様にご報告です！！

私、寺崎裕香は 新しい命を授かりました。

私の仕事を理解し、支えてくれるパートナーを得て昨年入籍しましたが、

皆様へのご報告が遅くなってしまい申し訳ありませんでした。

自分の家族を持つことの素晴らしさ、温かさを感じる日々の中、神様からの贈り物を授かった喜び、そしてこれからの私と子供の成長を皆様と分かち合っていきたいと考え、ご報告させて頂くこととなりました。

今は元気にすくすくと、お腹の中で育っております。

子育てとお仕事の両立をしながら、これからもお仕事は続けて行きたいと考えています。

いつか、自分の作品を子供にも見てもらえるように！

ますます精進していきたいと思います。

2017 年は新しい人生のスタート。

頑張りますので！これからも、変わらず応援して頂けたら大変嬉しいですおねがい

作品を通して、いつもみなさんと繋がっている事は私の生きがいでもあります。

母になる寺崎裕香も、どうぞよろしくお願い致します。

應該呢個禮拜六

孤兒仔就係金元大肚，吹脹

神田朱未退出青二，轉行freelance

其實我覺得埋得唔差

SAO x AW SP動画 - 松岡さん来年結婚して？！

隻特典都係等人出成算字幕
呢段好似係講緊點樣求婚先最好
唔好得個講字啦你老母，做啦

呢個節目播完喇 冇藥食喇
利申：唔好BL，純粹為引退咗兩年嘅anisong歌手而聽
個節目係佢做嘢嗰度製作，所以無啦啦要配音
又有角色歌又出埋event，呢半年好滿足

夏織回歸老家Style Cube

聽開冇左係sad

仲要係好難得再聽到佢把聲
9月尾見佢不停響做嘢嗰度寫blog宣傳呢個節目
以為佢去做節目助理所以首播專登搵大阪vpn去聽
點知原來佢有份配音，開心到幾乎瞓唔著
14年7月個陣衝咗去睇佢兩兄弟台灣live
點知平安夜無啦啦話要解散引退
所以上個月見得返佢真係好開心

Re:從零開始的聲優界生活

其實田丸又係後宮王黎

花守ゆみり‏ @hanayumi09 4m4 minutes ago

【大切なお知らせ ①】
この度、2017年3月31日をもちまして今までお世話になっておりました事務所スワロウを離れ、2017年4月1日よりm&iへ所属する事になりました。
これからも人間として、役者として、より一層精進していけるよう頑張って行きたいと思います。

花守轉去m＆i 同渕上舞同一間

你又知神無做到? 佢今次無事故諗都唔駛諗都答到出黎
Btw愛衣: 同你一齊好開心

一去到新財政年就咁多人轉社

年年都係咁 係諗唔明夏織點解要返老家 定真係stylecube 特登收佢返來保護佢

m&i而家得軍神一個擔大旗
加埋花守BB都好既

本身過s7 同小倉唯打孖上
點知依家連洗腳婢都做唔到未走囉
依幾年係s7 基本上拎唔到任何角色

女僕龍配正太

仲未轉得切channel
仲會諗轉會消息係咪愚人節消息

4月1日新財政年度黎架ching,準時走少啲admin野做

小明染髮？

LTF03個活動啲相重多過4th
suwa醬今晚upload左成十幾張

【字幕】【AJ】路人女主的養成方法♭ SP Stage生中繼

【熟肉字幕】「從零開始的魔法書」AnimeJapan2017 特别舞台

【自制字幕】不和内田家聊聊天嗎？

【自制字幕】【節選】電波兵團20170403

【熟肉】NOBU桑——知佳呸對信長的專屬親暱稱

人渣的本願：情人節特别語音【TUcaptions】

[渣字幕]ASL2016幕後節選 佐侶欺負上坂合集

【熟肉】雨宫骨科開業大吉 (店長+亞神)

【e鍵字幕】2017年初春的内田家

考哥的元氣之旅-袋鼠國-DAY-1

【廣播生肉】「政宗君的復仇」～彩香・祈的廣播是豬腳的開始～ 第14回公錄

【廣播生肉】2017.4.2水樹奈奈Smile Gang783期 (水瀨祈)

【廣播生肉】綾音和愛美的 SEIREN Say“You're cute♡”第13回最終回

【文化放送】M・A・O與鈴木 #53【最終回】

村川梨衣·大坪由佳的村坪研究室 #53(#105)最終回

【超A＆G+】第103回 西澤幸奏NAVIGATE RADIO【最終回】

唯一神在猜拳的時候再次出石頭

梨衣熊friends

dafuq I watched

6個人入面5個都有twitter梗係多相

高質麻里佳

終於睇左刀劍,課金比佢出第三季

出硬架啦

人呢

新季動畫開始左，聲優消息又會停

靜到淨係得電台聽……
konosuba（今集天醬同愛衣上左去 ），f/go，熊，佐倉西

我呢個鐘數係響公司做緊野，一係睇viu一係聽電台

Er.....
My W 隻手

屌

sem 尾啦
又要chur report assignment

今日拜完山訓左成日
聽日又返工

大西

Po 下亞神

係咪會有松岡
應該係2日
1日應該3大？

花守BB張官方相好似成熟左

高橋--松岡--三大

唔係好似

真廚

係咪已經無工開

一直有同hego做節目
四月都有野配

嘩 真愛
夏川椎菜廚

仲要無野抽

拎去派？

Trysail啲fans又係痴痴地線...

Trysail係咪現實版亞克西斯教
女神cv：雨宮天

講緊隔離po Ｄ人？

btw 堆特典啲相我揀唔落手

Why not

全特

特典堆相覺得影得麻麻

依套咩呢

不正經的魔術講師與禁忌教典
未講大西配邊個

好正
望幾耐都咁正

出面又開始玩埋 搶開post呢d on9野

邊度

時鐘機關之星 ，早成日開

乃木坂46 堀未央奈
佐倉有冇推依位

大西eriri 完美回歸

上年ge

今年又請到咩人呢

亂估： 黨縣町 / trysail / junna/earphones/ 梨衣熊

Trysail難吧
Earphones反而可能有機

【渣翻】Vividred Operation 見面會

【字幕】路人女主的養成方法♭ stage WF2017

【熟肉新坑】内田雄馬的燒内【#01】（170104）

竟然有人填

【自制字幕】不和内田真禮聊聊天嗎？第78回 AG-ON部分(170401)

TV動畫『Sakura Quest』間野山觀光協會作戰報告會議第3回

recommend 2017年4月4日 【水瀨祈出演部分】

（嘉賓：浪川大輔）Radio-Hand Shakers-槇原打油！全員集合！！ 最終回

【生肉】桑原由氣的radioclub 第1回

生肉【2017 04 05】 新田恵海 Rocket Heart #1

【nico生放】遠藤祐里香的今夜也Yurika! 2017 第1回之表

天津向 presents 新人聲優四組巴廣播 第0回

【廣播生肉】青春歌舞伎 radio、讓你聽SHOW！ 第01回 (嘉賓：梅原裕一郎)

【AKIBA'S TRIPあにめぐり】cosplay挑戰～長久友纪篇

大魔王和水樹當眾秀

【電視直錄】下野紘正式任命下野市大使

有d位都仲好大西喎
松岡玩即興玩到都好松岡

Tgtg 尖左少少
希望之後調整返

賣kfc

第0集聽講好多梗

Sakura quest女主把聲初頭聽錯係李依...好鬼似

悠木碧想讓小孩子能在早晨看到動畫「魔法少女小圓」

今回の休止の件に関しては、
正直、なかなか気持ちの整理がつかなかったりで 私自身も困惑することもありましたが…私たちの関係性は昔もこれからもずっと変わることはないだろうし、夏織ちゃん自身が決めた気持ちなども尊重して、あくまでも2人にとっての前向きな方向と捉えて(^-^)

夏織想拆

"加隈说了高田最近想买kindle 谁去买个给她 大西就说 这广播(can 丁目)的听众里有很多 马上就会送过去的 "
會唔會有人寄kindle 上mausu pro

想走先一定要拆？

憂憂?

yes 憂希

好希望有我份
仲回味緊個 1st
最尾有人帶call
全部人係到叫 rietion

想要佢黎就要賭J
水瀬黎我切

直覺覺得會有hego

想睇はっしー <3 いのりん

希望你切到

Junna 著咁老

桑原幾可愛想加推

之前被生活課 捉左去輔導
以為佢離家出走

有hego我咩都得呀

加推最緊要睇返なりあgirls

日高

邊個養到隻花守咁正

【熟肉】20170404新年度UNISON第一期

【廣播劇熟肉】妄想學生會OST mini廣播劇 vol.2

【TKO字幕组】魔法使的新娘同人廣播#1（種崎敦美、竹内良太）

【粉毛字幕】三木真一郎請你去兜風11 嘉賓：中村悠一

[熟肉]水瀨祈MELODY FLAG#26

【字幕UC】智障附體 天醬完全敗北UC

三大畫工口漫老師

ID-0聲優對談第一回 （興津和幸、津田美波）

【生肉】月刊Bushiroad TV with BanG Dream! [2017.04.06]

【廣播生肉】工口漫老師廣播 工口漫SENSATION！ 第01回

music&comic! 嘉賓：水瀨祈出演部分 2017.04.06

安濟知佳「不管三七二十一」第01回

廣播 MARGINAL#4～阿托姆 露伊的RAJI4 第13回(最終回)

【廣播生肉】Radio Dottoai 七瀨彩夏的七色口袋☆ 第1回 (2017.04.07)

【廣播生肉】武装少女Machiavellism 逐步矯正radio！ 第01回

【廣播生肉】雛子的筆記 廣播 第01回

【櫻井孝宏】考哥式的深情表白

武裝少女個電台真係好危險同好笑
畠中比起係甲鐵城個電台再變態左一層
唔知佢攞住嗰件係咪真係千本木的衫呢

小見川千明 SPECIAL NIGHT 的活動内容:
1)朗讀
2)遊戲環節
3)Q & A
4)演唱
5)????
備注:當日會有公錄
VIP門票會再追加: 手渡會 + High Touch
【小見川千明 SPECIAL NIGHT “APRILIS”】
日期：2017年4月16日
時間：18:00開場 18:30開演
地點：九龍灣國際展貿中心MUSIC ZONE
門票：VIP $480（門票連小見川小姐於香港拍攝的簽名相及活動當日簽名High Touch會參加資格）、一般門票 $280 （門票將於3月15日星期三 10:開賣）

里菜bb
最近聽返呢套野隻album. 日高用呢個把聲唱歌勁正!!!!!!!!!!!

一直都覺得sora係本色演出

ああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

本渡楓

又一個月 入群PM我

【藤田茜の実況ニコ生配信決定！】
アニメ放送を記念し4/8（土）24時～
藤田茜さんによる第１話リアルタイム実況をお届け！

記念すべきTVアニメ『エロマンガ先生』第１話を、和泉紗霧役の藤田茜さんと一緒に見よう！

詳しくはコチラ！

本渡楓世界第一！

品酒

仲未係 路人果集

急報：日高里菜開twitter

大澤放監

內山夕實都仲有更新
唔知放監定跳槽

亞神真係好正

差Ｄ認唔出大西...

真 犬西

發覺大西越黎越靚

多左出鏡，焗住要化妝

急報：小埋第二季決定

小明變大明
唔鬼得成日被人以為係大肚婆

有冇人知animax osaka 有冇人直播？

花江真係肥左

三大

三大不發作的話其實真的很好看

上坂X祈妹

コメットルシファー 〜The Seed and the Sower〜 / はっしー♥いのりん（大橋彩香・水瀬いのり）

TVアニメ『コメット・ルシファー』OP/fhána

【熟肉】【高橋未奈美】AniRevo活動訪談

幾耐之前

啱啱聽緊Love song~
然後段片入面有Love song~

我都立即開返黎聽

之前有？

發作都正囉好無

看到工口漫配三大老母的係魚香
好想睇配音現場
仲有第一集的ED圖又玩梗

【熟肉】内田雄馬的燒内【#02】全都是姐姐（170111）

【熟肉】毛衣品酒 #22“日本酒冰糕！”

下期大Buff預定

【半熟字幕】【神佐倉金元】「銃皇無盡的法夫納」第6话 評論音軌

聽講邪到飛起

NEW GAME!光倫老夫老妻放閃日常

【4分鐘】知佳pe和熊馬

封面

【生肉/合集】零之使魔 On The Radio 1-68回+特别回 (釘宮+日野)

【TV生肉】ANIMAX MUSIX 2017 大阪公演

「乾物妹！小埋」第10卷OAD同梱版發售記念特番

花江夏樹 日高里菜 A&G TRIBAL RADIO Agson 2017.04.08

考哥的元氣之旅-袋鼠國-DAY-2

上坂堇超厲害的OO 第01回(2017.4.08)

MAN TWO MONTH RADIO 千葉翔也的浪漫千層派 第01回

【廣播生肉】零之書radio 零廣播！ 第01回

Anisong☆Station #01【鈴木木乃美 西澤幸奏】

【AG-ON】安濟知佳「不管三七二十一」第01回

代永翼驚人的女子力！！！現場表演5歲小孩子~

政委

做我老婆好冇，我會扔左架四號戰車模型再買架T34 返黎

你要買真的T-34

小松今季兩套主役睇落都唔錯

而政委鐘意 BT7

補圖 招待不周

發現有一半人都係食戟走過去

政委話我唔識俄文唔要我

主要因為你唔係俄佬

一拳打死你

【速食字幕】上坂堇的糟糕OO#1（嘉賓：水瀨祈）

今日素晴event

講真而家見親李依都覺得係惠惠黎

現地睇hego做guest場夜之部真係不得了
套衫又正，啲corner又好笑

巴打又飛

最污既三人

小明有聲音出演到

抽到先飛姐睇晒兩場

高麗菜話個座談會出席者過份認真而講出真心話

日高果然城府深

大西美如畫

難得有正常嘅襪

好黑

觀音頭掃把腳

想象到屋企點樣
應該勁干物

每次出街一定大把人望住

講起琴日現地見到依個post標題人物
明明著件大肚婆衫但同hego cutter一拍埋真係差幾個身位
でかいー

同時仲要比人攞niconico大百科上面，亦即係po頭果堆評價／事跡黎公開處刑

亞神

心口？定身型

著住大肚婆衫應該係指心口啦

真係好大對比

不過亞神最正都係常識缺乏
唔知係唔係讀法學，讀壞腦

仲要三個入面最矮
另外兩個159同160。。
但心口就

兩個望落去都肥

今日黑澤朋世生日

亞神又係好食得果d黎

上手くなりたい、上手くなりたい、誰にも負けたくない

I'm 最好波係咪佢

得佐倉、ruru、tgtg有得鬥

上白石配三葉有一個獎，咁早見配硝子至少有50個
日文應該點講

104胸圍秒殺日笠、力壓佐倉

Tgtg

世界第一

大西老婆世界第一

好似係我老婆黎

唔係,係我老婆

我覺得要報警拉左大西去
過份可愛影響社會安定

拉左話大西係佢老婆D人先

可愛咪又係犬

唔得吧 班警察見到大西都頂唔住
都係留翻係我屋企最安全

【情報解禁①】
5/4（木）23時スタート
「Shizucafe～石上の宵所」
石上静香が最高のおもてなしで癒します
五月のご来店は小林祐介さん、ずっちがゆっけを癒します

FRESH！声フレチャンネル
毎月第①、③木曜日23時～

呀呀呀呀
好興奮

令人喜歡的靚仔

好痴線

邊到有
今日路過信和都揾唔到

嘩屌

本寫真好似未出？

電擊magazine55期今日出 信和得54期

巴打仲有睇高登?

一個月都有一兩次

三大行咩路線

Bitch ?

清純系

清純路線

bitch 好負面喎

到左

有分好壞

我個本都到咗
好可愛

依個都到左

咁岩係日本買inori first album
都幾多野送

隻碟，有專人教唔係自由發揮

左面>>>>>>>>>>>>>>>>>右面

右面>>>>>>>>>>>>>>>>>左面

右>左
在如
4.85 > 4.9 (off topic)

大西應該有4.0
佐倉有3字頭掛

其實4.9真係太屈喇...

記住戴耳機聽

突變S

同性相拒呢家野……我覺得佐倉可能隨時同知性差唔多
btw 大西>佐倉，大西做女朋友同老婆都冇得輸，但係佐倉做老婆硬係覺得有少少違和感

三大懂人心

佐倉鏡頭前面太營業feel,做女友同老婆冇乜實在感
大西份人相對上straight forward,有啲粗魯但更加容易相處，而且可能會比較痴身

大西唯一問題 係女子力
佢間房、煮野
不過唔緊要，結左婚有人幫佢做

同大西住嘅話佢應該會成日挨住人

三木真係揀啱人推 三大桑真係多才多藝又熟識行情

回答呢？

水瀬いのり 1st album「Innocent flower」初週初動共售出約1萬8000枚，排行oricon album週間排行榜第三位！

勁...

我未買
妹會唔會嬲左我

兄長大人就係兄長大人
有冇人有睇傳頌 二人白皇 game play
祈入面d戲好正

前日直接響日本買左

agt三間都兩件特典 king record

有無海報送架？

我個本有張李依生寫

我種先世界第一

你係邊買
我亞馬咩都無

久遠係二人白皇冇咩發揮
祈 同原由實 好有發揮

otomart 定ag 先有

惠惠真係好可愛

買咗
あーちゃん世界第一

準備就緒

身高差還原

正！！ 睇！！
梨衣

原來鈴木繪理得143 好細粒 合法蘿莉

人間有愛美

2條mv 都好正 特別係水色

係時候轉鈴聲

水色個 mv 好可愛啊！！！

高森奈津美目標成為同人作者

Tiny Tiny都好正
本來覺得首歌一般般
但係連埋MV一齊睇就超正

佐倉頭髮依個長度好正

賣花讚花香
Btw

圖呢

【字幕附】三大桑的初夜UC

唔通留長準備結婚

個長度去番以前咁姐，好似係

今年呢

用linked horizon 代替(X

近來忙+病，明明多節目都少了貼

【BD1080P】 NO GAME NO LIFE 評論音軌【千夏】

【字幕】田村大魔王 fall in love 花絮making

【生放熟肉】獸娘動物園 一小時生放 第1回

佐倉西#53熟肉 (UP說中間的會補)

【上坂堇】【重制熟肉】上坂堇的糟糕圈圈 #01 Guest:水瀨祈

【熟肉】内田雄馬的燒内【#03】

[熟肉]水瀨祈MELODY FLAG#27

【TKO字幕组】魔法使的新娘同人廣播#2（種崎敦美、竹内良太）

【熟肉字幕】覆面系noise廣播 in NO hurry to Radio #1

【熟肉】信長被動回顧12年超嫩的自己

【中字】夏目友人帳六放送紀念訪談(神谷+井上)

【熟肉】往弟弟臉上踩了一脚的真扎

【自制字幕】『雛子的筆記』富田美憂的1分鐘繞口令挑戰 1本目

「工口漫老師」第1話實况特番【動畫聯動版】

村川梨衣 1st live結束＆3rd SINGLE「Tiny Tiny/水色的Fantasy」發售紀念NICO生

【高田憂希&松田颯水】新鮮takamatsu 第1回

【三宅麻理惠·原紗友里】Offline Session（第1回）

【生肉】肥達FanClub「彩奈公國」建國記念nico生

Girls Jockey・廣播賽馬 第1回

BanG Dream!聲優試玩Girls Band Party

【生肉】和泉紗霧（三大）的ASMR

【生肉】【SHIROBAKO】 安原繪麻 1/8 Figure特典映像

肯德基的WEB動畫「假如小倉唯她…」making映像

小倉 唯、初主演「ちょっと嬉し恥ずかしなんですが」

「ケンタッキーもしも劇場『もしも小倉唯が…』」
・放送チャンネル：AbemaTV アニメ24チャンネル
・放送日時：毎週木曜日22時57分～23時00分
・放送回：全6回
1回目 4月13日 「定番好きな彼女」
2回目 4月20日 「ポップな家庭教師」
3回目 4月27日 「セレブな同級生」
4回目 5月4日 「家族想いな妹」
5回目 5月11日 「塩対応な秘書」
6回目 5月18日 「骨抜きにされる嫁」
※7回目(5月25日)は総集編予定

上坂個節目發生咩事

以前上坂係lady go都唔係呢種image
個新節目成個人style變左變態咁

岩岩睇左d 真係佢屋企？

應該唔係啦 係家居式studio咋？

睇返上坂上年無彩限d節目係受害者
依家個節目立場轉變左 係咪上年比im同化左

下面張圖有少少似李依

都單眼皮

木戶衣吹:おちんちん大好きです！

新井媽

啊妹好正

東山JK

東山奈央世界級
同名巴打其實有無上水?

好似好少上水

三大妹妹
作畫穩定唔似A1

A1一直係醒目仔，知咩可以崩咩唔可以

到講上坂

Can丁目can番特約：I'm 抽卡遊戲
大西d同期，差左佢之外其他人真係唔認識

講起上坂 啱啱睇多次佢節目見到個腳本構成

ARuFa

唔怪得

突然間覺得成件事變到好正常

由接觸ARuFa幫佢老母配音到上年同3個im同時合作
上坂已經踏上左不歸路

E 先後次序好似錯左
好似係同3個IM合作完之後先幫ARuFa老母配音

也咩嗲，唔好講到i'm係傳染病咁
上坂本來都係神神地
可鈴：佢個腦咩構造
上坂：人類遲早都要去地底生活

lady go同部活劇嗰種佢諗野都好FF中二
但係依家走去變態之路
可能係一種營業需要

初中生

今次水瀨bb 真係世界第一

另一個第一個

哇

今次真係認唔到

估內田姐

香港的話應該係釘宮病

種田梨沙?

剩返3個我諗住真扎 水瀨同上坂
不過唔知邊個會係第3

佢3個??? 應該係祈妹
另外2個都係4個???? 應該唔係上坂

btw 我個人排會係第6名個個第1

我個人排會係全部聲優第一

係喎....咁應該係釘宮
私心想係澤城姐或者李依 但呢本野係香港出版應該冇乜機會

津田美波
變身會變大波

默默支持

RURU
其實有無講點解要隱藏年齡??
大西都可以自爆

幾多歲都唔緊要
靚咪得

我明
所以咪問點解要隱藏
係咪驚知年份可以搵到以前學校相?

年齡係女人嘅秘密嘛

亞神對眼真係好色氣

咁當初大西點解要隱藏年齡
佢又係點樣自爆

RURU美如畫

敗犬既野

如果行竹達路線明明係一齊出道
好似係i'm同期

空白？

乜料

試多次

犬西又輸一場

高登聲優 POST 歷史

「劇場版トリニティセブン－悠久図書館と錬金術少女－」スペシャルイベント
舞浜アンフィシアター(千葉県)
2017年7月16日(日) 15:00開演
出演：松岡禎丞 / 原由実 / 内田彩 / 佐倉綾音 / 日笠陽子 / 柚木涼香 / 村川梨衣 / 東山奈央 / 日高里菜 / 洲崎綾 / 諏訪彩花 / ＺＡＱ / ＴＥＣＨＮＯＢＯＹＳ ＰＵＬＣＲＡＦＴ ＧＲＥＥＮ－ＦＵＮＤ

信長去人渣個場唔得閒理你
但前一日就係NGNL劇場版上

唉 慘

件衫咁似三大nico生嗰件

係邊境女人 要留意下
佐倉應該瘋狂提信長

好似無講點解
佢好似係佐倉西爆過

再早d, 我2013年已經知

衫應該唔係
褲先係
做咩事？無票？

陽子太太加高麗菜已經夠玩啦

你應該出世就知

信長係唔係到都好睇
係到睇佢護Tgtg
唔係到睇tgtg 受

創真 到底是成一郎和誰的孩子

隱藏年齡好似係can 丁目設定黎？
btw 我老婆幾歲冇可能唔知吧

女性声優最新專輯銷量累計 4/11
精選□ 專輯○ 迷你專輯△

*64,493 2016/12 ○水樹奈々 NEOGENE CREATION
*30,289 2016/07 ○南條愛乃 Nのハコ
*19,328 2017/01 △内田真礼 Drive-in Theater
*19,043 2015/01 ○堀江由衣 ワールドエンドの庭
*18,871 2015/03 ○小倉唯 Strawberry JAM
*17,979 2017/04 ○水瀬いのり Innocent flower←(出道一年，第一張個人專輯)

*15,955 2016/09 ○三森すずこ Toyful Basket
*12,534 2016/09 ○雨宮天 Various BLUE
*12,260 2015/10 ○新田恵海 EMUSIC
*11,468 2015/06 □林原めぐみ タイムカプセル
**9,631 2017/02 ○花澤香菜 Opportunity
**9,126 2016/01 ○上坂すみれ 20世紀の逆襲
**8,784 2016/03 ○豊崎愛生 all time Lovin'
**8,359 2016/07 △坂本真綾 “FOLLOW ME UP”FINAL
**8,040 2016/12 △早見沙織 live for LIVE
**7,982 2016/06 □戸松遥 BEST SELECTION -sunshine-
**7,940 2016/02 △内田彩 Sweet Tears

**7,391 2016/03 ○Pile PILE
**6,819 2016/07 ○井口裕香 az you like...
**6,675 2016/11 ○竹達彩奈 Lyrical Concerto
**6,403 2016/08 ○飯田里穂 rippi-holic
**6,365 2016/04 ○茅原実里 Innocent Age
**5,977 2017/02 ○楠田亜衣奈 カレンダーのコイビト
**5,789 2016/05 ○大橋彩香 起動
**5,647 2017/03 △喜多村英梨 Revolution【re:i】 ☆
**5,402 2017/01 ○村川梨衣 RiEMUSiC
**4,719 2016/07 ○田所あずさ It's my CUE.
**4,550 2015/02 ○原田ひとみ glanzend
**4,366 2017/01 ○松井恵理子 にじようび。
**4,108 2016/12 △悠木碧 トコワカノクニ
**3,462 2016/09 □三澤紗千香 -INFINITE Selection-
**3,164 2016/11 △高垣彩陽 melodia 3
**2,889 2016/06 ○渡部優衣 FUN FAN VOX
**2,877 2016/02 ○今井麻美 Words of GRACE
**2,701 2015/10 □桑島法子 HouKo ChroniCle
**2,694 2016/11 ○山崎エリイ 全部、君のせいだ。
**2,268 2015/10 ○牧野由依 タビノオト

係咪我錯覺 D 專輯名越來越中二

敗犬

ケンタッキーのWEB動画 「もしも小倉唯が・・・」第1話_定番好きな彼女 ｜KFC

水瀨獺又出黎搶鏡

政委 真札 水瀨之爭？

佢話有一個係舊人

另外,5th single「+INTERSECT+」將會在6月21日發售,當中附有抽選卷能抽7月1日/7月29日的live,live的詳情如下:
UCHIDA MAAYA LIVE 2017

【日時】
■東京：2017年7月1日（土）
■大阪：2017年7月29日（土）
【会場】
■東京会場：日比谷野外音楽堂（東京都千代田区日比谷公園1-5）
■大阪会場：NHK大阪ホール（大阪府大阪市中央区大手前4丁目1-20）
【出演】
■内田真礼
【料金】
■6,800円（税込）全席指定

變左全職歌手

呢幾季真札接好少job

【アニサマ2017出演者追加発表】

Friends FLOW
KR三人組都上齊去了

【字幕】加速世界X刀劍神域座談會

官方字幕黎

【樱井孝宏】被摸慣了胸的下野 總是給人一種[要來摸嗎]的感覺

[中字] 水瀨祈看過三森鈴子在迪士尼時代演出的話題

【下野紘|高橋南的接下來要做什麼？】 4.13

小野坂・秦的8年繼續廣播 第01回

人渣的女子會 第14回(作者:横槍メンゴ)(最終回)

【島崎信長】Fate/GrandOrder 迦勒底ACE 特典廣播劇 - 伯爵生前篇

『雛子的筆記』富田美憂的1分鐘繞口令挑戰 2本目

師妹的背後由我守護

坐最右邊個個女仔係邊個黎？

馬場 このみ

馬場このみ

Love song~~~

識貨，馬場最正就係配你唱嗰首歌

件衫

貼吧自爆?

業界都吐槽

最後都收貨

業界嘅梗

今日music station. 動物朋友op

聽人講可以用ANiUTa抽ASL飛

true

啊妹你咩樣

今日沼倉愛美生日

另
田所あずさ、広島·福岡公演、明日明後日は中止

4月15日(土)・16日(日)に公演を予定しておりました「AZUSA TADOKORO LIVE TOUR 2017 〜DilEMmA〜」広島・福岡公演におきまして田所あずさ本人の声帯部の炎症に伴い、充分なパフォーマンスをお届けする事が困難であると判断し、両公演を延期させて頂くことになりました。

有冇人去?

平到呢

「KONOMI SUZUKI Asia Tour 2017 in Hong Kong」開催決定！

年紀輕輕已有過人唱功的鈴木このみ將於夏天舉行亞洲巡唱2017，並於7月9日星期日再度來港於九展Music Zone舉行香港公演「KONOMI SUZUKI Asia Tour 2017 in Hong Kong」！她將率領樂隊以勁歌熱舞為歌迷帶來火熱的晚上！

鈴木このみ的Tie-up作品包括：
．CHOIR JAIL（TV動畫『黃昏少女×遺失記憶』OP）
．DAYS of DASH（TV動畫『櫻花莊的寵物女孩』ED）
．夢の続き（TV動畫『櫻花莊的寵物女孩』OP）
．私がモテないのはどう考えてもお前らが悪い（TV動畫『我不受歡迎，怎麼想都是你們的錯！』OP）
．AVENGE WORLD（TV動畫『結界女王 震顫』OP）
．世界は疵を抱きしめる（TV動畫『結界女王 震顫』ED）
．This game（TV動畫『NO GAME NO LIFE 遊戲人生』OP）
．銀閃の風（TV動畫『魔彈之王與戰姬』OP）
．竜星鎮魂歌（TV動畫『魔彈之王與戰姬』第10話ED）
．Absolute Soul（TV動畫『絕對雙刃』OP）
．Beat your Heart（TV動畫『舞武器·舞亂伎』OP）
．Redo（TV動畫『Re:從零開始的異世界生活』OP）
．Love is MY RAIL（TV動畫『Ange Vierge』OP）
．カオスシンドローム（TV動畫『Chaos;child 混沌之子』ED）
．Blow out（TV動畫『不正經的魔術講師與禁忌教典』OP）

鈴木このみ的官網：

「KONOMI SUZUKI Asia Tour 2017 in Hong Kong」
日期：2017年7月9日(星期日)
開場時間：晚上7:00
開演時間：晚上7:30
地點：九龍灣國際展貿中心地下Music Zone@E-Max
票價(全企位 不設劃位)：HK$680(VIP) / HK$580 / HK$480
查詢電郵：konomihk2017@ed-production.com.hk

註1：門票上會印有進場序號，HK$680的VIP票最優先進場，其次是HK$580票，最後是HK$480票。
註2：HK$680的VIP票限定100張。購買VIP票的歌迷可於完場後跟鈴木このみ近距離見面，並從她手上接過親筆簽名演唱會海報一張。

有關售票詳情，敬請密切留意我們官網及各社交網站的最新消息。

#鈴木このみ

佢黎過幾多次香港

至少3次
去左2016個人live 偷跑聽到完整版love is my rail 超正

今年會係佢同田村果套嘅full

なつ姉 同 sorasora

慘 P吉又係成日喉嚨有事
依家田所都有

一出場個直播就死左2分鐘

邊到睇

依一段我重新load咗4次
之後先發現係事故

俳協雙煞

大空直美

張相好嘈

我今日都買咗

下次開post加埋呢個網

為左呢張先買

政委]

[字幕] 大橋彩香的Any Beat！ 001

【自制字幕】妄想學生會 廣播 第一期 第十六話

【愛美世代字幕組】愛美的輕鬆學園 第117回（最終回）

【4月】夏目友人帳第六季 SP放送前特番

【字幕】ドラマ「隣人部は落ち着きがない」(台主、147、香菜、魚香)

[熟肉]水瀨祈MELODY FLAG#28

【Konosuba】廣播劇 偶然也要来一次的爆裂約會

【自制字幕】被揭穿為“外表冷酷内心可愛”的Lynn

【字幕】千夏：「我要穿著貝殼的愛衣做手信」

【自制字幕】『雛子的筆記』小倉唯的1分鐘繞口令挑戰 2本目

【nico生放送】沼倉愛美 Birthday Special ! 嘉賓: 肥達、aho

「劍姬神聖譚谭」放送直前特番 ~洛基眷族 Girls Party~

【29/3】 Konosuba Channel☆ 生放 (生肉)

【聲優群像】戳萌點的瞬間 第六回

形象...

木戶妹演技up但似乎已經被新井媽...

Lynn條片必睇

頭三位 釘宮、祈、真礼
大西得2票

客觀mode: 佢唔係偶像系, 又無大西病現像, 又無童顔, 身材..., 無出cd

咁樣仲好, fans太多, 痴線佬都會多

我覺得佢幾可愛

佢嗰種可愛同其他人好唔同

清純冇雜質，只靠個性自然發揮

第一次見，個樣冇點變大家應該認到

who umb?

UMB

我見份問卷太長冇填

btw 依度好似好多大西推

唔只樣，仲有身高

我填左祈妹

幼女戰記

無厘頭

話左釘宮架啦
不過真扎咁前幾意外

其實作為聲優唔太成功

頭10竟然冇澤城……
たそ做左咁耐聲優到而家最深刻嘅都仲係はかせはかせはかせ

小心機老師

講起痴線佬 水瀨都幾多痴線fans 上次台灣嗰單
仲有有時twitter d留言
不過我唔係太識欣賞水瀨

祈既天然黑幾正，不過有時覺得黑得陣

黑先正

係天然先最正

大西要係品味一輪先會覺得正
大西一定係好老婆

我都有類似嘅感覺
同埋d radio/番組冇下把位或者吐槽役其實天然黑都幾悶

好彩 政宗的復仇掃牌果下
睇果陣覺得好好笑，事後會諗其實對hego幾大壓力下
好似自己做錯野 搞到祈唔開心咁

嗰日祈妹全日唔開心, 不過hego 係dont'mind 嗰類人, 應該無事ge. 之後有花江嗰次好好多

唔知係有心定點 O個日好似M到咁

From Cutter

此"用戶"並非照井春佳

佢舊年已經停咗Twiter

除左M到都可能係壓力大
不過真係好明顯睇得出佢好唔開心

睇番組/radio都係西姐或者李依呢d癲癲喪喪嘅好笑
水瀨d節目好悶 除非神係佢隔離 咁佢就好似變左另外一個人咁

大西都可以 ，有人比祈妹黑

人人基本上有神就有話題

非諧 但神一在場水瀨就會好似變左另外一個人咁 會喪笑

應該冇人覺得佢唔好笑

結果，我們只好把去年已訂好、原定用作ANISON DREAM STAGE 2017場地的九展6樓展貿廳3改作今次的場地。

係咪即係冇左ADS

本渡咩event都假髮

依度有冇人睇完小見川千明

政宗節目的話應該係因為夾硬比hego騎住？

すみぺがニューシングルを発表するのは「恋する図形（cubic futurismo）」以来、約1年ぶり。今作には現在TOKYO MX、BS11にて放送中の冠番組「上坂すみれのヤバい◯◯」のテーマソング「ヤバい○○」を含む全3曲が収録される。なお収録曲のうち1曲は“アニメタイアップ進行中”のナンバー、もう1曲は内田真礼をフィーチャリングアーティストとして迎えた楽曲となる。

係咪另一首上阪+真扎

係

互相亂入
唔知呢首係咪又搵zaq作

♪愛のうた 本渡楓&鷲崎健

愛大西及師妹同學

大家適當補充水份

日笠想點?

私の妻、かやのみと
子、いのり。

成篇野得兩句

佢話活動repo之後後補

但提前放相再加兩句, "意義不明"

慘被直屬前輩ntr

日笠老公戴綠帽

軍神twitter個頭像係咪公式相黎

今晚又可以睇佢FF之後淫笑

本寫真集好唔好J

次次睇都要

這個小表情，果然我還是喜歡著花澤

政委同77 示範點樣健身健心

呢個節目如果請某d guest上去應該好勁好笑

Kings record 節目都應該全部都係KR 架啦 等睇MAMO 上去玩
順手一問 點解every♥ing!係WIKI係歸類為J-pop

小松離開左KR應該冇份
佢同上坂咁fd應該會好正

every♥ing!本身就唔係簽第3本部同starchild嗰邊
イヤホンズ都係，好多人誤會咗

同志幾時轉職做導遊

星期六日 T7S 3rd

魚香

好想去...

3場都去

之前去完 t7s2.5live想再去 點知今次撞正sem 尾去唔到

住日本係唔同D

又聽邊個亂up

出game個陣留意過 近排先聽d歌

可能係我玩音game 廢, 不過真係玩唔慣

不過t7s 最正係有得聽大西同藤田茜唱歌

我冇話特別睇邊個

睇live 嘅時候可以留意下藤田茜， 聽講好多人睇完live 個首yellow就加推

有冇樣認下 淨係知佢配工口漫畫老師

唔識三大的話就要睇呢條片了

有d做作咁

【自制字幕】不起眼廣播的培育法♭ 第1回

唔係做作啊,節目需求姐
但笑得真係好正
PS 我老婆

嗚啊
今個星期六品酒

愛衣同我灌，灌醉犬西去

【上坂堇】【高清熟肉】上坂堇的糟糕OO #02 Guest:水樹奈奈

【字幕】為美好的廣播送上祝福! 05

【熟肉】FateGrand Order 迦勒底廣播局 #014(2017.04.11)

【熟肉字幕】覆面系noise廣播 in NO hurry to Radio #2 嘉賓：内山昂輝

【熟肉】小栗旬 20170414秋刀魚番組 投訴CUT

【逆轉裁判】15周年紀念nico生放送

【廣播生肉】上低音號2 廣播 第17回

【廣播生肉】飆速宅男 新生廣播！ 第09回(Guest︰神)

大逆轉2有得聽埋香菜喊異議あり！！

成日都問點解要賣蠢

硬係覺得唯一神鐘意啲既女仔

多方面發展的 DMM 在之前宣布涉足於動畫界後，於今天是出了第一部相關作品《動漫同好會》的 PV

劇情簡介：剛升上私立咲鍾湖學園高中的主角阿佐谷未乃愛，被千金小姐的同級生上井草有栖硬拉入「動畫同好會」，並在一群熱愛動漫的前輩帶領下...意外的毀滅了世界！？

STAFF
監督：森井ケンシロウ
角色設計：衣谷ソーシ
系列構成：広田光毅
原作、企劃、製作：DMM.futureworks/W-Toon Studio
動畫製作：WAO WORLD
製作委員會：咲鍾湖學園動畫研究部/JY Animation

CAST
阿佐谷未乃愛：本渡楓
高圓寺美子：東城日沙子
上井草有栖：千本木彩花

又係本渡做主角？
佢配嘅主役會唔會多過大西

有人唔鐘意？

想問下inori 個大阪見面會點抽？
要入會先？

好似仲未有detail
不過祈妺係好女仔點都要入會先

本渡楓世界第－！

藤田茜（水本ゆかり役）
原來imas cg有藤田茜

呢份job 好耐之前la

最gag 嗰樣係水本ゆかり 嗰設定係清純系偶像

其中一張卡個title係清純令嬢

佐倉西新環節
佐倉過左一年半又要被婊了

大西猩猩

咩事

你當係さくらさんひくわ復活啦

t7s 咁夜先排練

有相？

44分前

2小時前

23小時前

桑原昨日去咗津田live
高田今日去咗cutter live
中村個節目係今日生放

所以唔係同一日, 好大機會佢地呢排夜晚練

點入會做町民

上年

今年

儀武佑子3月末順利誕下女兒

本多真梨子 ‎@honda_mosamosa

店員さん「あ、あの竹達彩奈さんに似てるって言われませんか…？」
本多「爆笑」
本多「初めて言われましたw私あんなに可愛くないですww」

声優さんに似てるって言われたの初めてで、新鮮な気持ちになった。ありがとう店員さん。
2017年 Apr 18日 - 2: 12 下午

碧陽學生會得返佢

垃圾event
即場翻譯都冇

唔敢睇

下次進步，希望

希望搞多Ｄ events
但要準備足Ｄ先

三十路小明

湊女

可玲都湊到,沒問題

ruru keep 得好

小明裝假狗裝到咁明顯嘅

公平咩 大家都30路
其實西姐都屈機

「撒~~鏡頭從下向上拉也完全看不到小明的胸部」

三森、藤井ゆきよ都30路咪又係咁正

仲有餃子姐同南條
啊……南條小學生黎，我錯

三森眼袋....

老女.....

永遠21歲

【熟肉】境界的彼方 舞台活動

Radio NEW GAME#6 熟肉

另外up上多一期就棄坑了

【熟肉】内田雄馬的燒内【#05】

【熟肉字幕】安濟知佳「不管三七二十一」#01

【字幕】上下革命#167選段「圓形的橡膠與上司的龜」

【nico生放】不要輸！！惡之nico生！第4回 （嘉賓：亞神）

【nico生放】劇場版魔劣nico生情報特番第二回

鷲崎健的YORU-NIGHT×YORU-NIGHT〜月曜日〜（嘉賓：本渡楓）

『松井恵理子・松嵜麗的聲優動畫雜團』第53回［嘉賓 高田憂希］

【ASMR】aho：人頭咪現在只要29円！

大西扮佐倉摟打蘿莉音扮得好似

唔似 唔摟打
失左手

【nico生放】不要輸！！惡之nico生！第4回 （嘉賓：亞神）

鬆身衫都好出眾，亞神

佐倉內田

真扎睇番UMA同神KISS樣時個反應

語氣唔夠摟打姐 但聲線真係似

同扮祈之助岩岩相反

扮祈就語氣似

佐倉と内田のガンガンＧＡちゃんねる（2017年4月20日配信/シリーズ第37回）

真扎你的思想很危險

「通常攻擊是全體攻擊而且二回攻擊的媽媽你喜歡嗎？」撒嬌聲視頻 (CV︰毛衣)

最正都係佢扮愛衣同takamina
仲有久野美咲都勁似

久野美咲同愛衣
有冇片

久野美咲就佐倉西唔知邊集
好似好頭
愛衣就我都想聽下

扮久野美咲好似係大西做佐倉第一回 仲扮埋早見
扮愛衣係某一回路人女主廣播

應該係路人女主廣播again 第4回

今晚返去重溫

WUAR

琴日嘅圖依家先post

好野唔緊要啦

佐倉真係好奇怪
自己特登去睇tgtg 同雄馬有冇做kiss動作
好唔佐倉

本身就重度百合廚
之前同UMB合作過一排
腐爛咗都唔出奇

神肝

大西：自來熟ex

miomi

一指教

無限肝制

到底大西對內田姊做左d咩
內田姊講完 佐倉個樣表示完全同意

佐倉扮祈妹都

大西俾神寵壞左

亂入一下，個人好鍾意聲線充滿陽光跳脫既聲優
ZZ Gundam入面配普露既本多知惠子，
同埋Black Jack入面配佩佩既水谷優子，
不過兩位都已經仙遊左

「初恋」は、5月24日に発売される2ndシングル「イマココ/月がきれい」のアニメ盤に収録される。アニメ盤にはフルVer.が、TV放送版とは異なるアレンジで収録されるということで、期待に胸が膨らむばかりだ。

人生苦短

大西平時都係咁

水谷

以後機戰og 點算

不要說了.jpg

水谷の死後、持ち役を引き継いだ人物は以下の通り。

豊嶋真千子 - 『ちびまる子ちゃん』：お姉ちゃん（さくらさきこ）[11]、内田恵子、若林、永沢の母、山根の母、かよちゃんの母
遠藤綾 - 『ディズニーオンアイス』以降の専属吹き替え ：ミニーマウス
富沢美智恵 - 『天地無用! 魎皇鬼』：九羅密美星
佐藤朱 - 『それいけ!アンパンマン』：劇場映画のテレビ放送時の解説放送

以上是水谷在部分角色的後任聲優
艾姐和鬼蘿莉的聲優怎樣辦

隻犬西拎左張nanaco 卡去用，俾店員拎住張卡對樣

有名人

唔驚人認得佢

佢唔戴mask

係邊度講？

大西：ます まさか 自分 が nanaco カ - ド に なる なんて ね 11 レジ で 出し た 瞬間 、 店員 さん カード と 顔 を 見比べ られ そう 。 大西 もはや 販売開始 し たら お 行け ない くらい の 勢い です ( 笑 )

今日小西克幸生日

改期

啊！！！！！！

又要等多個禮拜

咩料

我祈妹又剪左頭髮

最適合

我祈

右面好可愛

杉田死忠

乜t7s原來咁疊馬

覺得下一集毛衣飲
愛衣安野松岡三個飲酒，大西一個飲汽水

t7s d野咁快賣晒

唔係呀

而家去 未必買到姣紅tee

但要下星期六先有得睇

好清純

藤田：依個係我？？
幾時影架

靚左好多咁

ps 過頭

三大唔係紗霧髮型好難認

巴打可唔可以影大西

大西個張..

我老婆點影都咁靚

點影都可愛

怪怪地

好過佐倉西個張就得

其他人好正經appeal, 佢...

犬西

讀書讀壞腦

好襯吖

好多桑原

咁スース得14歲，而且本身都奇奇怪怪㗎啦
後面嗰句絕對唔係講緊大西

帽事

D巨係咪飛晒

好型

會唔會減返肥

唔係巨
係未病好

大部分巨都飛
今日又ml 又t7s

幕張好撚柒凍

nicora 同lesca 唱咗邊首？

三大今次失左少少手

我本子看得多...

貼錯

Song list 好似係

個mon有delay

大粒佬攻略桑原？

最終兵器

就黎玩壞上坂啦

[自制熟肉]RADIO NEW GAME~Eagle Jump的進展報告會！~#1

[字幕][Hegoist] 大橋彩香的Any Beat！ #002

櫻井孝宏&森久保祥太郎の一夜公演 熟肉

【字幕】在魔劣生放中串台和搞事的中村悠一

【自制字幕】肯德基WEB動畫「假如小倉唯...」第2話

【熟肉】信長饰演的任性鴨嘴獸+etc

prpr

祈妹隻腳

小倉唯隻腳

黑白都冇

估唔到スース第一個賣哂

KR

p到認唔到

夜は大西沙織さん涙まみれに1000000000ペソ

7月新番「徒然Children」第一彈聲優陣容公佈

菅原卓郎：石川界人
高野千鶴：水瀨祈
剛田武：前野智昭
上根綾香：小倉唯
赤木正文：小野賢章
梶亮子：佐倉綾音

有戲睇

點解，唔識日文

仲要演一對

T7s 18年武道館

希望去到

唔知今晚有後台相睇末

最左好正

無咗鼻

茜茜

有得跟住大西一齊跑步 唔知仲有冇下次機會呢

?

細谷佳正剛在自己的廣播節目「天才軍師」公開將專心治療喉嚨，聲優業暫時休息
官方網站也同步告知訊息
節目中說到
「喉嚨的問題大概從一年前開始，為了可以長久從事聲優業，決定專心進行喉嚨治療，預計年底復工」
「休養期間想把屯積的書讀完、去旅行、學習想學的東西」

？？？

呢本野上海有得買?

台下跑

佢地有拎許可入

路人大西育成計劃

邊個P

T7S好似好疊馬

昨日は、卒論の資料作成をしていて気付いたら朝方になってました…😳 大学生っぽい！！

小倉唯讀緊U?

Final year

佢地讀u d 時間唔知邊到嚟

佢上堂係咪要自己帶凳??

OK啦

d名好多都好熟

日本好似幾有人氣
不過香港冇咩人識咁

我開t7s 會lag

我諗三場加埋都有30個香港人睇
入場成日都聽到粗口

祝早日康復

宇宙級笑容
媽我戀愛了

講下咋，臭口d
種田真係魔性之女
啟冶同細谷
好對唔住，我太多口，講錯野

好唔好公海開t7s post

兩強相逢

開
話時話我想開個ML post

開左都應該少人推，不過開黎介紹下都好

開
最近淨係喪玩緊bang dream，t7s每日淨係登入打3張訓練卷同日任就算

睇動畫化咗嘅bang dream個 po就知
少人到， 不過介绍下都ok, 做唔到討論區姐

睇左祈著馬沙元帥服

大西同桑原 ああああああああああああああああああああああああああああああ

桑原都幾矮

咁先可愛

大西用嘅body soap？ 想飲下

我長期imas 嗰邊....

1001警報!

下個開咩名

桑原/三大有冇開過？

三大有

桑原啦 我才不是離家出走的孩子

都係那句
睇last做人

用下男聲優啦

潛一潛水先

細谷？
T7s post 淨係故事簡介，貼歌link
唔講遊戲ok?

總裁+西山
T7s唔講game我驚2日已經沉左 （雖然講都會沉

冇動畫香港真係冇人氣
雖然我覺得去到依家，好似已經冇咩必要搞tv 動畫化

live真係幾好
但我睇完新牒套野都係唔明佢講咩

劇中劇？

藍色頭髮個個入左777sisters?

講真其實imas 香港都唔係好主流, t7s d 歌太3次元pop同少少電音.再加上 t7s 無bushido 同bandai呢d財團玩宣傳, 周邊戰, 尤其bushido比bandai 更識玩操控媒體風向, 又無imas 睇落去咁高歷史門檻

我都係聽歌 岩晒我

我都係去睇聲優, 岩晒我

我自己比較好solo 歌, 所以imas cg, t7s 太3次元 (個人喜好), 係NI CORA 我自己特別比較鐘意.

所以真係好犀利，冇咩宣傳單靠app game 咁一步步前進
同樣我覺得佢個背景設定幾好，可以話自己成一個體系
T7s呢個系入面你唔係得7th s依個組合可以支持

武士道……ミルキィ係香港都冇乜人睇啦
其實好多係日本好hit嘅係香港都麻麻

QoP好正 睇一次就上癮

飛吻呢